咪撚再推垃圾post啦

屌哂你地老母
曬撚左成日身水身汗 一返到黎見到成堆鍵戰弱智係指點江山

唔係現場既人 請做返好你既工作

講道理既post無人推

反而一個睇live網絡軍師出個9唔搭8既post成堆人推
不是分化 但點解有班mk係到叫囂

你唔撚出黎唔緊要

用下你個死人腦呀屌你老母

個樓主柒左就潛啦
仲係度係撚咁回阻住d有用既post
咁撚多時間就去FB屌柒藍絲啦

成班弱智仲要幫佢推
係咁好撚得閒呀你地?

今日有出都知熱撚到仆街 你地就係屋企涼冷氣指點江山

弱智!

屌無撚得救

有時間既話請大家去Twitter幫拖

｛請廣傳｝黑警喺twitter度屈9香港人